聽完戴耀廷最新分析 就知點解親共派咁想押後選舉

重點 13:20 開始

1. 超區坐三望四 親共派有機會得返一席 （親共派支持率跌到得返三成半 而我方又平均分票就贏四席、民建聯未必攞到其他人，譬如田北辰支持者票）
2. 新東坐六望七
3. 新西6席基本上係穩
對家五張名單各不相讓鬼打鬼
4. 港島要爭取更多支持先奪得四席
5. 九西4席基本上穩 對家三條友鬼打鬼

最緊要
大家而家要以家庭、朋友為單位分定組平均分票

以下係我自己舉嘅例子：

以新西為例
一家四口 每人投一個
搵多對夫婦投另外兩個

譬如新西：
爸 尹兆堅 媽 郭家麒
仔 張可森 女 黃子悅
夫 伍健偉 婦 朱凱迪

戴教授雖然面對國安法危機 宣布退出協調工作
但係都忍唔住口教埋大家配票...
其實佢處境真係幾危險

PUSH

點解戴耀廷唔幫功能組別搞初選
係咪唔想贏35+?

傻西五毛幫手推POST

推

另外重點：
對家點都死 而家進退兩難
1. 如期舉行（共狗會輸到甩褲，大量民意基礎授權俾國際制裁）
2. 押後14日（俾更多時間抗爭陣營配票，結果同1一樣）
3. 押後一年（只可以用緊急法、搞臨時立法會，俾牌外國實施國際制裁）
4. 大規模DQ（俾多張牌國際制裁，素人本身都無知名度，輕易過票俾plan B）

戴耀廷唔係中聯辦 唔係佢吹雞就全部人跪低
都要候選人肯參與初選先得...

詳細解釋咗新東玩法：
咖喱飯而家排第七係後備
要民調結果係抗爭陣營攞到七席可以繼續選
否則就算到時民調排第一都要棄選

呢個係初選前一早大家協議好

葉瘤佢地再輸就真係番得屋企打飛機過四年

但係而家新東對家好大機會會有五張或更多名單
抗爭陣營好大機會七席
親共派：
民建聯1. 陳克勤、2. 葛珮帆
新民黨3. 李梓敬
希望聯盟：4. 李啟迪（田北俊支持）
實證圓桌：5. 莊豪輝（田北辰支持）
另外仲有龍心、陳玉娥每人鎅返幾百至一千票

數漏方國珊 呢個先係最強鎅票機

葉劉應該穩 但係西門梓好大機會輸
田氏兄弟嘅手下、方國珊都會喺新界東同佢爭

鎅票神器

所以睇佢地慢慢爭慢慢𠝹

葉劉都仲有個隱憂
就係「希望聯盟」袁彌昌會追擊佢 代妻報仇

你為咪想暗示 教協葉建源 唔肯初選搞到撞區呀?

以家撞哂區喎 唔係要35+架咩

戴sir 做咩唔出手

其實簡單d 用粒骰仔已經配到票

暗咩示 一路都屌佢唔肯初選

咁係咪三不投先?

但係唔投又係白票撚喎

係咪又放棄呢席先?

咁又點35+呢?

出咩手？佢又唔係強力部門都無權力叫人退選

一粒支那做既骰仔 打敗支那

教育界仲有個蔣旻正參選
佢係肯玩初選
唔投葉建源唔代表放棄教育界呢席

泛民協調左幾多隻走呀

點解新東對家可以出咁多
西環逼唔走某啲候選人?

新西又係 對家出5隊
仲未計有可能殺出多1-2個程咬金

自己協調自願退選
同埋你話咩強力部門「出手」逼人退選兩個嘅念
香港唔同你地中國嗰套
中聯辦出手逼人退選

推光復香港 時代革命

無俾利益未必肯退
工聯會就因為送咗個副局長位俾佢
鄧家彪轉戰九龍東

可以玩票箱。上屆好似投票人數同總票數不符都無事

今屆唔同 人權民主法案通過左
pompeo開到聲要滅共

分組真係唔得

點搵人夾分散投。。。。

五個黃嘅屋企人、親戚、朋友都無？

係咪想撞區益建建

我邊有講過

得你講強力部門

Pt4 所有dq
有咩唔敢
依家完全唔駛向國際社會交代

黃之鋒打埋國際戰線都未出事
邊有咁快

而家西環得返個半月時間諗點樣派糖勸退某啲人
似乎可能性都唔大，希望聯盟仲要好有決心咁打正旗號食中間派飛

入咗一個啦
/ / 梁繼昌亦向眾新聞證實，收到選舉主任詢問支持35+否決所有政府議案，及是否向美國建議制裁任何香港官員。梁繼昌說兩者皆否，稍後將會公開選舉主任信件及回覆。/ /

又唔係個個都同一區

牙彪仲選

九東

戴耀廷根本就過分樂觀,民調其實講緊親中派既支持度係比起區選果時升左
而且戴耀廷又唔識玩選舉工程,上屆已經提左個雷動計劃搞到d票亂咁去
今屆又提咩分組配票
我用返上屆九西,民主派有16萬票為例,平均分4組都要有4萬組先得
仲未計選民人數最多既新西

根本最有效率既做法係分區,甚至係按月份配票

講到尾都係要人投票 投反對票
佢DQ唔DQ其實都唔影響
有35個南亞人入去識投反對票都得啦
你唔係以為反對派係議會仲做到有質素既討論呀嘛？

龍心都鎅到幾百票

共狗熱青城出現了

推願榮光歸香港

跟月份、跟身分證、分區其實係比較節省資源
但係要含淚嘅機會率大好多

新東為例 年輕人比較傾向VL、鄒嘉成
年長比較傾向5:0、OMDB
一家人就係最好嘅天然配票單位
父母投傳統泛民 子女投本土 大家都唔使含淚
搵多對夫婦投泛民本土都接受嘅立場姐姐同慢必就得

佢易搞過gphone
Ghpone 識咁多大粒佬
人地撚識佢

家庭單位，平均配票，再次展現香港人嘅團結！

而且你估屋企個個都政見一樣咩,其實唔少係爸媽係藍,子女係黃

除非港共派出黨衛軍 國安捉走佢 軟禁/屈好多條罪比佢
一係派黑社會 鄉黑 藍絲死士殺死佢

搵多對夫婦投泛民本土都接受嘅立場姐姐同慢必就得

咁樣已經係含啦

明白

如果父母藍
喺中學同學group問下？
中學通常好多同學住同一區
如果你嗰區係六人一組嘅話
兩兄弟搵個屋企有四票嘅朋友就得

Push

佢都退出左？

失敗的拉手

接受到wor 唔算含淚呀嘛？

依然覺得佢對選情過分樂觀，講到咩新東坐6望7，超區坐3望4

其實係 但係一定要set目標俾自己爭取更多
篤定攞三席就淨係派三個無咩意思

咪睇少西門梓，條友靠youtube收唔少票

但係一到選舉
如果呢班藍絲唔歸返邊俾民建聯D鐵票
咁就輪到陳克勤 葛珮帆墮馬

你咁講其實好多人都會含
81% 民主派會跟初選結果投票

問題係你太理想化個選舉工程操作,根本分組配票係唔易實行又冇咩效率,因為一般人唔會同其他人分享自己投比邊個,甚至同人地夾投邊個,因為分分鐘會比藍絲同事篤
而分區配票可以規定左候選人去邊區到拉票,又可以借助埋地區勢力支持吸中間票
唔明點解係都要支持分組配票

Pushhh

最難既就係配票
要簡單到掌心雷咁，長者都唔會投錯先得

推有用post

分組都係搵自己屋企人同埋朋友
唔需要向其他人公開投票取向

佢地會跟初選結果投 只係話只會考慮
未必代表佢哋會好願意投指定俾佢嘅其中一個候選人
譬如如果嗰區assign咗係OMDB
未必全區全部人都肯一致投佢 尤其後生仔

唔DQ先算

中同個啲都有掛？ 到時應該會有人幫手

其實區選果時都含過啦
唔明反而立法會照咁做就難?

btw,你可以參考下呢個:
新西必取六席 我阿媽都識配票 簡易分區方案

配票地圖

成撚日俾人跟蹤..
你都知係”未”啦

到出事嗰陣 都唔知係出咩事喇...

5毛狗咁撚低質回覆係拎唔到錢的！

有冇個有系統D既配票/real time poll check?

5毛狗死全家

跟月份最好，跟完月份真係太含淚投唔落，就搵人對調

自己form一組投哂咁多位候選人太難，大家識嚟識去都係近似嘅政治取向。以新東為例，我好難搵齊friend投立場姐姐、慢必、OMDB等等...... 不幸抽中立場姐姐，我搵我老母對調，調一個我投得落手嘅，總比我要係圈子入面搵到哂投咁多位出線候選人容易

呢個配法真心幾好

唔係按地區人口分票會好啲咩

我都一早block咗佢

但問題係新東同樣有熱狗黃兆健鎅黃票，仲有姚冠東同埋羅庭輝 （雖然呢兩條友根本冇人識佢，比盡都係四五千票)，可能就係差呢三個人嘅票先攞到第七席

仲有好多老人院中咗武肺，奶共派將會少好多選票

Tui

換票箱、支那人投票，呢啲到時要𥄫實

熱共出現了

做乜唔不推文

最大問題尿忠講左， 大量支那人落唔到黎投佢地

Push!!!!

樓主pin this

無錯，大家唔洗夾
跟著名單用隨機方法投，統計學上只要人多就會好平均，仲好過特登夾

超區家庭配票，再推去地區配票嗰part講得幾好 勁

而家似想4喎還掂都係死 中共應該唔多care
係希望外國真係會制裁 不過客觀啲講而家勢頭還好

push

想問係咪每區已有後備報名參選？驚DQ後唔夠人爭議席..

失敗的5毛

佢鎅死新民黨

我本身都咁諗，但聽完戴耀廷個講法都buy：無同區朋友就先由超區搵四個人組隊，之後就再延伸去地問六人組隊，再無就區議員幫手。

呢個都係折衷辦法
同媽媽對調都OK

但係其實你呢個方法同埋分組配票無咩大分別
都係要搵人對調
既然你搵到自己媽媽肯投立場姐姐
你個另外兩個friend可能都要搵自己爸媽投OMDB、5:0
咁不如直接同屋企人組隊？唔夠人先搵埋friend

而家只係要你搵人組 唔係要再附加條件每人投票意向要唔一樣
不過搵人組隊呢個方法牽涉太多人係入面實會出錯

分區投應該係最好 撇除咗有人投咗區選立會唔出嚟投 同埋黃轉藍兩個因素嘅話

黃兆健嘅票其實係鎅緊親共派票
堅持投俾佢班信徒 假如黃兆健唔出選 佢哋分分鐘會投民建聯

另外兩個就真係隱憂 希望佢哋嘅支持者投俾光譜相近嘅鄒嘉成、劉穎匡
四五千票已經好關鍵

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

投票仲要人教
低智仔

咩叫民主咩叫自由

你未計
對家種票、黑箱作業、假票等

九東呢

原因唔使佢分析都知

而家去選

老野選民唔敢出街投票

老人院又要摺埋

住係大陸個班又落唔到黎

你估建制仲剩返幾多票

同屋企人去朋友分定三人一組
分別投9月2號民調頭三位

越推遲，掌心雷果班老人院票死Q哂喎

攞返舊年區議會結果出嚟
一有出入一定好多國家追住嚟咬

要排除呢個可能性只有兩個方法
整fake news or 攪到內訌等佢自爆

咁我想問 邊個同點樣配票個個主辦人都走曬

老人院大爆發無得掌心雷

唔好露底牌比班親共派睇

我想問下呢如果一家人立場係一致
但心水人選又有重覆咁係咪建議唔好投死一個？
定應該跟返初選果個決定？

你屋企有幾多人先
同埋要睇你個區爭6席定4席或3席

分散投唔同人
谷一個做票王無用
要攞最多議席

新東、新西、九西、港島、九東
分別係6/7、6、4、4、3人一隊
可以係家人/朋友組隊
每人投一個候選人

戴會唔會樂觀得濟，佢assume人人都可以平均配票。但忽略左班投熱狗既人，老人家，同埋一啲只投自己鐘意既人，依到加埋既人數已經可以令成個局面扭轉。

到時要有共識唔好信告急消息
會影響配票
對方一定會亂傳

lau ming

唔簽確認書，第一關都唔知過唔過到

Pish

新界東 其實好易
上年投開佢地就照投
林卓廷
楊岳橋
陳志全

投開張超雄就改投立埸姐姐
投開陳雲,梁頌恆,梁國雄就改投本土兩位
投開范國威就照投, 冇投都投范

新界東選民其實都有配票傳統
所以每屆都選得好好
巴打你呢個方法好好
分組都唔使煩

推到贏到七席，西門子要輸

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

咁有信心？中共計曬數7成投票率應該都唔會輸到仆街

超區、新東太樂觀

超區係勁難 起碼要有5%藍絲轉呔先得
新東真係有機七席 上屆尾席唔係范國威、鄭家富攬炒 已經七席

btw反對派係親共派

投票盡量找親朋好友，為防止有個別人士找不到合適的人形成投票組合，選區的參選人可以合資印一些選舉宣傳材料，做成書籤，因為書籤面積小，只能印一個候選人，再加買一個超區候選人，選區如果六個候選人，四個超區，那就12個書籤一個組合，選前可以去區議員領書籤......

講得好雖然熱狗都冇幾多票淨

上屆尾席係長毛，即使鄭家富鎅票失敗，范國威成功當選，都只係踢走咗長毛，仍然都係六席

有幾多人會咁做？ 打開口牌一定俾人捉

我記錯咗 咁真係要靠新增選民 同埋田氏兄弟嘅手下+方國珊喺對家鎅多D票

如果齋講票數其實都夠，睇返維基資料，鄭家富有成萬七票，如果分六千比咖哩，分一千比長毛，剩番一萬票射落海，都已經夠踢走容海恩，真係有7席

都係呢句，總票數其實或者真係夠7席，最大敵人都係配票同埋唔玩初選嘅人

圖已cap以後可以慢慢追擊你